尋晚尼日尼亞輪波罪人係咪伊禾比？

成場隱形，冇貢獻
領隊都忍唔住好快換走佢
唔好同我講佢隱形好過唔隱形

係教練，明知25b最佳位置係後備都出佢正選